［執柒咗佢啦］曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1010]

大家好

留名

垃圾占都有圖

格狗木狗車頭相啊

最尾2張比大家攞去做wallpaper

Push this

推

Shaw: "We have a very good group, but personally I think we need more players to strengthen the squad. It can give us a boost. When you look around at how other teams are strengthening their teams, then we must also do it to keep up with the others." #mulive [tv2]

使唔使幫埋數據m子 po埋個投票link

直線抽擊木狗

食屎啦你
尋晚VDB教你傳波，你諗撚緊乜呀
真係屌少陣都唔得

全世界都屌9木狗

得啦, 你聽日唔洗番工啦

買telles取代隻教佢都唔識傳波既廢閘

屌你po頭唔好越加越長啦

佢不嬲都要停定先傳

左閘好需要買人

係囉，不如簡短化少少啦

死曼狗琴晚根本威脅唔撚倒水晶宮
唯一一個入波都係負碌撞棍返黎
大部分人都唔fit
少部分人唔fit之餘個腦出埋事
空有控球 係好多人壓到上去攻啊
但各自走位都係亂黎 經常撞位
So9好快bye得

開賽前傳買右翼中堅左閘
木狗一隻都搞唔掂 結果琴晚呢三個位出哂事
一日木狗話事 對波都好難上返正軌
有實力有鬥心想爭冠既球員去跟高普哥狗好過

PO頭加撚夠垃圾圖未
New signing海報又要加 乜撚嘢training photo又要加 改名做貼圖區算撚數啦

Lin俾grant排

So9 對盧頓一定唔留力

VDB發現自己D隊友真正比賽果時唔識踢波

乜都唔好貼 淨係貼死有餘辜個堆圖就得

留力會連敗

del撚晒so9 D圖啦
得費SIR有資格留係post頭

狀態唔好 係一定要踢多啲拎翻比賽感覺

知得太遲啦

呢樣真，曼區都要重建

最後一句 有料有實力既教練都唔會想under木狗

冰人physical

俾sancho so9用就最啱
冇戰術 靠球員個人能力去突破
買埋neymar messi俾佢用未

買埋麥包夏蘭特就組軍完成
教練可以安心睇ipad

傳列斯聯想簽james, 想用幾錢簽先，如果一千幾百萬既就過主啦

James同宗師果啲唔同，一黎仲後生有進步空間，二黎又唔係要清既冗員，無必要去賤賣佢

一場定生死
SAF輸1:6都躝得

冰狗真係世紀垃圾

12m

肥普敢唔敢黎挑戰自己

我一直都反so9，撚係一場定生死
我一句都無撐過佢

勁 比個叻你

Zaha

呢個字唔存在喺佢身上

留剩呢啲please

駁唔到唔使覆

出p 出lin果班真係準備都輸多場啦
認真1:0 2:0都唔收貨

Zaha回家吧

幾好

Sob要大膽啲 俾番左邊占士踢
抽起隻福屌 霸撚住左邊

一早講咗要買22個世界頂級球員俾 sob 啦
木狗唔做嘢關蘇斯克查咩事先

球員費咋嘛關蘇斯克查咩事先

蘇斯克查淨係做公關嘅咋嘛
你睇佢公關做得幾好
幾多球迷讚許

占狗係得咁多料
有價好放
過多一兩年無人肯接呢d高薪垃圾

唔會啦
熱刺就係唔肯幫肥普買人先搞到咁僵
過咗黎曼咪又一鳩樣

AWB 拜利 BW Mata Matic fred VDB Dean應該出架啦
Bruno Pogba Rashford 依三個一定要打翻半場搵翻比賽感覺

初初睇曼聯時，試過有一場對車仔俾車仔大炒，果場係泰比打正選，雖然俾人大炒，但輸完之後都冇依家咁無力咁絕望

佢自己話無搵過椰子個女
點解椰子唔妥佢

James 人工4萬鎊咋

咁你唔係曼聯球迷啦
作為曼聯球迷一定要撐領隊架
成日換領隊同其他濕鳩球隊有咩分別呀
真曼迷全力支持 sob

V92拎完Fa cup比人炒嗰下都覺得木狗係on9

真心等緊so9收我地反so皮
so9只要教到有簡單build up走位，我都唔反
相信都無人會再反

如果開到around 3000萬既，我覺得放係無所謂，但如果係原價甚至係低於原價就過主啦，依家萬事唔夠翼用，做咩要賤賣一個年青翼鋒

Dean
Awb 拜 龜 bw
Matic Fred
Vdb
Green martial James

出p 出Lin 就準備輸多場

pin

如果真係又換領隊個輪迴沒完沒了

下個開po睇pin

見住死敵猁狗拎英超
個board都可以無動於衷
一日仲係木狗揸旗
一日唔洗旨意拎英超
一冇前四就科水
有歐聯就收水喉
邊個教都死

最好就輸多場 班高層唔嚇下佢地唔識驚

歐聯抽到拜狗預備20比0

一味識屌 教練人選一係就推肥普
肥普上年輸7:2咪又係叫人躝
睇唔出有咩教練會過嚟教

木狗根本當依盤係生意 有錢賺就理撚得你
長續Jones Lin

通常d人會講 lee d係教練既責任
e家手牌好差咩 點解會連form都無

請個有戰術既人黎就解決到問題架啦

VDB講野咁鬼直接

教左年半冇戰術無隊形亂咁調動
踢法十足十維園麥花臣班阿叔 free style

但唔緊要架，大家俾啲信心 sob
誠如依度某d球迷話： 俾啲時間sob

想睇

琴日輸真係關唔科水買人事？
呢隊人腳廢過水晶宮？

係呀所以俾啲時間 sob 囉
真曼迷你好

年半都未見到野出嚟，真係夠啦，啲人成日話費sir頭幾年都柒...但果陣係冇洗大錢幫佢，依家soc佢洗左2億幾啦

無期望無失望
unfollow晒所有關曼聯既事
降班後番黎

下個開po睇返#46

咪係 講到zaha 美斯咁勁

定啦 季頭踢下政治波
迫木狗買下人
買完人嚟到曼聯自動變廢
跟住季中浮浮沉沉
季尾負碌爭4
咁又一年了

轉播費 贊助商錢已袋
永續前四

lm

無戰術無隊型都踢到個第3返黎
肯定係負6架啦

其實要咁立體既戰術
除左高普 哥狗幫到你之外基本上都無咩邊個幫到你

你睇吓上面一位會員即刻撐 sob 啦
又轉移視線吊七木狗啦
木狗低吊同 sob 廢柴係兩件事尼
又話買人比 sob 點教呀
原來駛了2億幾啦

呢條友好正，官方每一個post都屌

如果係唔啱 就係唔啱
其實so9重建工作暫時唔錯
如果今個夏天簽得哂sancho新中堅同左閘既話
正選11個睇落直頭係勁添啦

但依家個問題係
簽唔倒比你 木狗係要仆街死
但你揸住依家呢個陣
有乜撚野理由主場比水晶宮屌撚到不要不要
教左一季半了 老老實實曼聯有咩進攻套路可言？
連防守個form我都覺得古古怪怪

再換領隊係沒完沒了
你睇猁狗沉左咁多年
換下換下換中左個高普咪搞撚掂左

佢comment啲like數仲多過官方個啲

正正經經出返恩哈路踢中鋒斬燒味咪算。

個form真心衰撚個下遊 呢隊波我諗起以前嘅sunderland/ wigan

拿高士文
下任領隊希望係佢

咁繼續 sob 啦
不過連對水晶宮都打到pat 屎咁之麻

呀我知啦，一定係sob 玩政治手段的木狗買人
Sob 你係最好的全世界最佳教練

椰子🥥是無罪的

一年有幾多隊big6輸過比lee隊水晶宮啊
咁係咪隊隊都係戰術事

根本有時輸波好多因素 唔好樣樣都怪晒領隊
管理層 球員自己各自都有好多問題

仲未計好多外在因素（造波lee d事實係有 只係好多人唔願意去接受佢既存在）

-6就拎到第3
咁隊隊都有歐聯踢啦

你好似就係季尾不斷話曼狗係打假波果條友
真心佩服你

唔岩睇咪換第二隊囉

邊可以一場就定生死
成班波有半隊冇打過熱身
根本就未操起 係咁甩波
球員失誤 唔通怪哂sob
要持續發展隊波 就要買人
其他強隊都買到人補強
猁狗 曼城拎冠亞 都可以買三四個
曼第三都可以買得一個
會唔會太過份

跟住10場都係咁就反sob了
冇人用可以反木狗
球員廢可以反球員
Sob教到冇戰術都應該反了
即使球員再廢 再冇球員用 上季嘅成個班底都應該要贏水晶宮

而家無啦
仆街admin應該買咗like

其實由始至終都係講緊D人企定定踢波

唔知點解得VDB操起左識得走位
VDB係歐國聯之前，有成半年無波踢，照道理佢應該最無態
般奴踢歐國聯表現都好正常

其實睇左一季半
So9唔係咁差
佢接摩狗手果時隊波既士氣好差
教左一年半 呢樣野明顯改善左
重建工作黎講直頭做得算好
上年可以後上拎埋歐聯位都抵讚

So9價值在於重建
將隊波執下執下由七弟上返前四
但暫時睇落佢冇能力將隊波再帶上一個層次
上季尾既輪換、盃賽既排陣都比人屌都飛起
今季英超果種激烈唔講得笑
阿狗跟達蛇越踢越有
安76既拖肥
摩二既熱狗又補強哂兩閘仲有埋bale
李城 狼隊呢d唔洗講
可以比多兩三個月時間so9
到時球員個態操返fit都踢到屎咁既話就要bye了

49000唔肯接受現實隊波就係中遊料。

而家唔係淨係要買人咁簡單
買完人個個都係行行企企咁踢波
比c朗美斯你都無用啦屌

輸唔係問題 問題係你攻都攻唔到
成隊無生氣 無鬥志

上個post尾條友咁柒既
咩開定先

反木狗 反蘇

兩件事係獨立存在並且可以同時進行的

因為Ajax 七月尾就開始打Preseason 五，六場Friendly
不過走位入攝係佢優點

so9呢家應該好矛盾
如果買埋sancho telles都係唔識踢波
今鋪佢自己應該係咁先

同意 買齊腳仲係咁樣
自己打辭職信啦

換完教練
Lin Jones Rojo Signed new contract till 2030

7月尾我地D球員仲踢緊真正既比賽
所以VDB踢friendly應該有態過踢真正比賽既球員

真係灰
岩岩到左可以有捱夜睇波自由嘅年紀開始
費sir就退左休
而家年年都係由季初J轉會，到買唔到，再到季尾苦苦掙扎
轉會最爽果年應該係普巴+伊巴+mk

上季已經係主場輸比呢隊水晶宮
果時冇般奴冇普巴都算尻數

今場齊陣 係得awb同馬迪唔係到
事實係ole比唔到我睇佢係想踢啲咩
一係你就打返防反
想打進攻又唔撚識攻咁 成班唔走位
咁樣唔屌柒佢屌邊個？

vdb唔係唔好, 但曼已經有一堆b2b / playmaker, 真係防中都係得matic, 個配搭唔平衡

真心無人care佢地
只要搵得返錢，踢佢地落U隊出糧木狗都唔care

成班一隊球員聯署求木狗格狗買人啦
球員自己對隊波都冇信心士氣差
搵哥狗費蛇返黎教都死

對Luton依場喺精宮之前踢
班球員一定會狀態好啲

Preseason又得一場
好心約多幾場英冠英甲啦

求其借比下遊 再加Option to buy
唔好再積冗員啦

交換啦屌
貼多20m又點話

加錢換lucas
摩狗用bale都唔方會用佢

Shaw公開咁講 係咪屌隊友廢

可能真心覺得自己廢
想telles黎取代自己

Dele Alli is NOT included in squad to face Southampton
交換啦屌

屌摩狗真係迷垃圾lin

冰頂波66%呀

其實佢做咩事

呢件重衰
要lucas好過

鍠放走左兩件 理論上可以簽翻兩件

Amazon紀錄片
比摩狗屌練波態度 唔回防
Same old shit from Jose

換唔換領隊後話

木狗你條陷家拎幾時搞掂Sancho

懷疑黑白雙LIN都係SO9啲私家雞嚟有潛規則

好想睇下lin alli兩個同隊會點

其實我覺得隊波琴晚輸既最大主因係無士氣
個個都閪口閪面咁踢波 之於點解個個都咁樣
個人認為係受近排咁多負面新聞有影響

一季都冇 咁快有人企出黎搞兵變

占士係史雲斯踢開左邊

麥湯浸緊 希望唔會沉落水底

中場無馬迪就應該收起普巴
玩體力逼波

蘇蛇心諗你估我想架，買咗般奴已經唔出黑lin

成堆玻璃中堅踢一踢就傷，有得揀唔出白lin咩

係

講出重點
拉舒福特 好似走佢嗰度都係拖慢節奏
尋日最尾階段猶豫不決

琴晚輸到咁柒 今日好似仲少轉會新聞過琴日

放假嘛

要現金啦實際啲
對熱狗啲人冇咩興趣

希望垃圾福死返去派飯，20萬磅當出俾佢做球隊慈善大使算數喇佢而家落場真係毒瘤嚟

係人都睇到咩問題 棟喺到踢波 踩兩三腳先識傳

慢聯

中路大塞車2.0

佔中

想問下大家有無印象有條片講格拉沙家族犬利用我曼借錢負債揾錢嘅吸血片呀？想揾翻嚟睇

廢福成日扮球王，好撚心照下鏡
尋日佢個踢法好撚乞人憎

所以點可以唔燒鳩木狗
根本當隊波同球迷無到

琴晚睇完上半場都話似我落街d衛生波啦

On9 唔計班德國佬 近近地阿迪達有版你睇啦

落後緊D角球都重要左搞加搞先斬入去

踢耐d先講啦，琴晚都係勉強強咋

佢最on9係佢幫梳拉開咗空位
梳衝入去佢又企定定唔交 跟住傳返後 又再組織過
到梳拉邊拉空half space 7福又唔衝入去 又企定定等波 完全唔肯做配合 唔知佢想點

交條撚，賣就賣啦，收番另一件垃圾做mud9

有立體戰術 又話要睇耐啲

英格蘭咪試過，咪入世盃四強

有daddy收，迷蘇咪撚再幫so9諗咩心入面想放但口講唔想放果d濕鳩籍口

感動既係 burno 都同化埋

Bruno d risky波幾時先進步

立體戰術=一定有前途？

都係果句，如果sob 真係1d戰術都無
上季個第三 對big6淨係輸過比猁狗 一定係呃返黎

閪波呀

犯賤呀

夜麻麻起身睇閪波呀

其實好簡單
油王買隊波返嚟係會自己真金白銀注資
格拉狗買曼聯嘅時候就係當曼聯當做抵押品
問銀行借錢加自己一部分本金買上手嘅股權
之後佢地靠曼聯自己搵嘅錢慢慢每年還本金同銀行利息 另外每年再派股息俾自己

講到尾格拉狗根本就冇用過自己荷包嘅錢
就算而家曼聯買人嘅錢都係靠自己搵返嚟
而車仔曼城啲老闆就算隊波搵唔夠錢 佢都用自己錢黎倒貼(equity injection) 人地真心想搞大對波同想拎冠軍

格拉狗由頭到尾就係響一開始買曼聯既時候出過錢
之後只係當隊波係搵錢機器 攞唔攞到冠軍其實對佢地影響唔大

Sancho upxxxxxx haland買到都係j 頭幾場之後就同化，冇basic strategy 到最後都把撚，都係果句如果買個球員就成隊識走位，咁快撚手炒左so9，然後空左個教練位啦，橫掂買人就識走位，咁個領隊位把撚啦

條友上季季尾話曼狗輸波係因為打假波

Sob係有佢問題，但問題唔係有無form果到

無form都踢到第3 3殺軌 聯賽淨係輸top6 一場

到底lee d係點造出黎 係咪lee d就唔計落功積

淨係睇近期既頹況做定論？

On9 根本個個都知So9啲閪嘢
只不過一日高層係咁
請邊個又會去到幾高？
到時換完你班撚樣咪又話當初換咁密做咩

已經習慣E到一輸波就話炒話賣

得歐霸嗰場似囉，換人慢都算，要換就一次換哂佢，有乜理由落後緊92分鐘換人嘥時間

點戇鳩都唔會咁啦

我都賺夠喇 想比其他人賺吓

英超聯賽踢得6隊？

要打歐聯 so9應該343出得好密

成日話要換蘇蛇，換邊個嚟又講唔出

唔係佢個名宿光環頂住，未清哂瘀血已經炒撚咗啦

事實有幾場係有打假波 wo 只係永遠有班人都唔願意接受

有賭開波既人基本上一定有感受到既，好多時馬會同外圍 都會有好多鬼盤 你係一睇就覺得會假波架啦

不過唔信既人就算啦點講都唔會信

搬完龍門未
講緊戰術 又拉去前途
所謂戰術 3殺轟係好威好威 但一成不變
到第四次足總仲用同一套 未比林伯破解到囉
另外 打強隊針對性 sob係有啲計
咁打中下遊呢
成個曼區都睇得出上季係靠個人能力carry上第三
同季尾幾場到今季 一攰啲/冇態 未收皮囉

我認同隊波清哂瘀血 再留比下手領隊
拿高士文暫時係我心水

蘇狗無乜戰術就一定㗎啦
但好多細節野，識少少波既人都睇得出有問題，點解成一兩季都無解決過？
走位，兩閘overlap，球員既無球跑動
好多場波，個個人自己踢自己嗰份就算，前場一失波就得兩條友回防，靠中堅頂。
連達儒夫係廢，但再隱陣既中堅都頂唔到幾多粒啦。

隊波無乜整體意識，蘇狗班教練團隊都責無旁貸啦。

6x分 曬氣

事實係佢本身唔係踢開playmaker, 黎到要轉型

成班賺咁多錢嘅球星陪你踢假波
其實信佢地會踢假波點解會仲捧得落？

黑洞福點解仲未比隊友往死裡打
真係廢得好誇張

其實有樣嘢唔係幾明
屌so9無戰術無問題
但當球員唔在狀態咁執行唔到戰術係好合理
當球員唔在狀態 有戰術又執行唔到的話
咁屌So9無戰術嘅咁多位師兄又點睇到佢冇戰術

個人覺得除左安76 真係無邊個岩了

不過人地e家隊波 似晒樣腦細又肯泵水 無理由會走了

無錯，成堆冗員文員瘀血呢兩季完約

頂到等佢地走哂先，再睇蘇蛇到時咩環境

暫時睇落買啲人都有用，就算走人留低都係一份心意

同埋成班波體能差到，之前賴攰，而家又話未fit
進攻就成班追住個波

仲未有方法破密集
其實班波唔撚郁係邊個問題
呢7年都係咁

我曼真係好揾到錢...自給自足重要養埋格狗家族，dklm

咁上季般奴嚟到到啱啱復賽嗰段真係ok架

前四落後十幾分都係咁追返上嚟

Lin jones rojo 依幾個我相信下手都唔用架啦
同埋sob引援方向都係26歲以下

格狗木狗未來五年唔走之下 比蘇狗教到去21-22
最高成績都係前四 就要搵下任領隊

賺錢再賺埋造波果份有衝突？
就好似賽馬咁 玩得馬果班夠有錢啦 咪一樣有造馬

大把人信造波都仲捧緊波架啦，
造波又唔係場場造，間唔時會造一兩場既姐

英超季尾應該係chur盡，係唔明歐霸嗰場落後緊都咁樣換

Sporting director對一隊買賣球員真係好重要
曼城 猁買賣人係Sporting director同領隊開完會
自己再同條team開會
買翻嚟既球員啱唔啱長遠既踢法

冗員就借出去 打好表現就搏間球會買
隊波管理層都開始重視sustainability
開始喺世界各地買啲幻幻翻嚟 但重未夠囉Dllm

佢第一球揹哂飛 甩哂人

講到無野講就話假波

果球反應真係好慢，唔跟白連走

嗰班冗員都係呢兩年完約，都係衰件宗師

走哂起碼多返300-400k人工空間

另外仲有個問題，隊波精神層面上都好唔穩定，開局一唔順就亂鳩咁踢，無節奏亂去。
本身期待麥龜甚至係普巴可以做到領導既角色，但似乎佢哋領導能力不進反退。
特別係福頭呢啲無乜腦既人，唔屌唔鬆化

未來5年
格狗係family嚟，未來50年啦
香港變香港市，曼狗都未賣盤

呢場明顯成班都冇態 無數咁多球面對面都俾失
又無火 最討厭一樣野
成0:1都唔識死 仲企定定喺度
你早失波都撻唔着
下下最尾十分鐘先有啲交波走位

佢講緊對西維爾個埸下話

Chur盡係有既但有d場次唔係....
記得8強一到加時果陣 幾條友跑得快過 90分鐘

你可以話果陣對家實力差 體能差d
但速率既野根本唔關事吧 係留力留到加時先開始發力加速

因為球員唔在狀態
領隊發脾氣剩係睇ipad

ole兩段連勝有好多場都有不斷走位
點解而家無晒
係體態影響狀態?

跟住體態又唔關教練團事
係木狗影響體態

Kane呢啲就真係值一億

屌點同
香港反都叫有機
曼迷又可以做咩
真係灰

但又公道講句 場邊死叫爛叫係咪真係有用
費蘭都企左側邊成場
最尾十分鐘先收音收到佢哋嗌

kane幾時黎曼

歐霸真係鬼鬼地，有乜理由加時跑得仲快過90分鐘

應該係蘇蛇黑暗兵法，留力加時等對面無力絕殺

今場寧願中間係
般費湯
起碼肯跑肯搶
唔洗般奴踢埋普巴果份

痴撚線
spin到去假波都up得出
係啦係啦 蘇蛇輸嗰d一定係假波
贏嗰d就係賺夠

復出後，變咗企喺度傳波唔突破....

詐糊都靚，車身射入

假波事實係有
有無野講都係存在 只係你信唔信咁解

自己賭下波 熟下盤路 你就會明

就好似琴晚場愛記咁 都係造波既表現
少少事就郁手拎紅 之後個教練就完場衝埋去嘈（但事實上根本無野好坳 根本搏出場）

Lee d你諗落都on9既野 你覺得真係咁on9咩

屌下等啲球員醒定啲咪發夢掛

輸都算，最慘係輸得柒，入波都係彈彈下彈去vdb面前

成場波最有威脅就得綠木頭鎚嗰下

係呀，所有不尋常事件都係假波
背後係由一群龐大莊家操盤
再背後係共濟會控制

算啦
你要So9 lan有幾難
佢再閪到十二月都會比木狗落鍋
但根本問題一真冇解決過
再咁落去咪又係狂loop loop住柒完7年又7年
咁樣曼未來又會好好咩

可唔可以唔好非黑即白

fitness team, coaching staff, 領隊都有問題
球員多傷體能差 55波成日爭輸 中場經常被人用身型搶贏
coaching training session好似幫唔到隊波進步咁
靜係講迫搶, second ball, 走位配合都同其他強隊差好遠
領隊排陣調動都差, restart踢咗幾場出現build up唔到嘅問題到而家都未有辦法解決

我無咁既諗思wo，只係部分場次係姐

唔撚信咪算囉 反正一直都係有班人唔會願意接受lee樣野就當真

無所謂
都過咗囉

岩呀
gibbs 踢左十幾年英超英冠
應該都唔夠駛 要出黎踢下假波幫補下

聽shaw 訪問 sob完場更衣室講好多
成班仲唔醒 呢季大家預out 6

M子有報告未

睇redcafe都有人講 祖 皇 巴咪又係咁換
係得曼迷先會話輪迴乜乜乜

免簽住卡雲尼頂住中鋒位先啦
馬仔擺返左邊收福
前面唔識入楔識係識鳩hold波冇撚用

邊度非黑即白?
而家吹到so9 d on9 決定係假波喎
講出黎面唔面紅?

換中堅可以 換7號可以 係換教練唔可以

岩啊.... 我都無話場場係假波

佢哋一定要非黑即白，事實上踢得衰同假波可以並存架

唔通一句戇鳩就可以解釋到92分鐘換人，加時跑得快過90分鐘咩

daddy真係好撚型

咁唔洗要sob都得啦
你請教練唔係為戰術為賣名宿情懷咩

換根本唔係問題
重點係要換得岩
軌夠成日換啦 咪又keep住run到

昨日同班friend睇波時，有個friend講依家既曼聯就好似19世紀時既日本同支那咁，國家積弱，如果唔進行由上而下既大改革只係進行小修小補既修改對隊波係唔會有任何用。佢之後越講越興起，佢話依家隊波只係識係諗從買人去追返同利物浦/曼城以至歐洲其他強隊既差距就好似當時支那所行既洋務運動咁，只係諗住船堅炮利就可以打贏仗，但人哋其他列強成功既制度就唔太關注，因為自己一直以來果套成功左咁多年，所以佢哋堅信呢一套係有效。佢最後講隊波係要明治維新唔係洋務運動，如果只係做洋務運動最後隊波只會一直係黑暗既隧道迷路永遠搵唔到出口。

佢當時講到咁我真係唔知俾咩反應佢

滑鼠福 扮c朗嘛
野野企係度羅波 跑多兩步走位 拉扯都冇
成日Cup大位就鳩射
冇位就傳後
突破 入涉 冇哂
行行企dklmch次次打少個
去做球會大使喇

你咪唔好撚信囉，無人迫你信
井底之蛙 當然唔會信外面既世界係好大

點戇鳩都唔會落後緊92分鐘換人嘥自己時間啦下話

井底之蛙

即係你覺得so9 為左場假波專登唔要個歐霸冠軍
係咪咁?

多謝psg 多謝daddy

係你嘅世界最大
咁照你咁講 so9犧牲隊波成績去打假波
即炒都得啦下話

算啦，唔信既人始終唔會信
就好似同人講陳彥霖點解識游水都要除晒衫自殺一樣

有人信佢係真係自殺

但你點分邊場係打假波

lin死去熱狗plx🙏🏿

你話收買啲細球會，某幾個球員去改變比賽，我理解
但收買到so9，無乜人信囉

唔好研究假波啦好嘛
無證據 唔好無中生有

假波 既野可能連格拉沙都想既呢
Lee d野無人知架wo 對於隊波黎講
格狗真係有前4佢就夠

Hi 琴晚場波之後都無入黎

想問有共識屌撚爆 白lin 喇可？

輸果d咪假波 贏果d咪唔係假波囉
笑4

收到上頭ORDER要打假波扮廢 唔關佢地事

你覺得蘇蛇真係唔識換人咩，對諾域治試過出哂六大前鋒搏命都識啦，雖然最後麥龜絕殺

唔使問我架，你搵到個合理解釋點解要92分鐘換人嘥時間咪得囉，我就諗唔明喇

人哋會話你井底之蛙

其實佢條脊椎係咪移左位所以佢唔敢跑唔敢撞

想學野
想知要幾多錢可以收買到格狗木狗蘇狗同成隊曼聯球員?

依家隊波既踢法完全發揮唔到佢長處出黎

又非黑即白
咪講撚左係某d場次囉，點樣分係睇個過程同盤路wo

搭單問，曼聯呢隊波會收錢打假波
你仲支持，係咩想法？

而家要拉埋假波黎講

佢on9囉 仲要解釋d咩野
係咪佢唔on9得?
佢一on9 就係打假波?
解釋解釋

我夠想佢解釋下點解唔屌下隊波唔走位 戰術咁垃圾
季尾成日80分鐘先換人啦
係咪又係假波呀?

可唔可以講下邊幾場係假波，想學嘢

川畸前鋒啲走位好好睇

假唔假波我唔夠膽講，我係唔明點解要咁換人嘥自己時間

英超就擺明係chur盡跌watt

係真係廢

+1 最好開波前講定喇 想學野

人地打假波 有機構去check
真心無必要估隊波係咪打假

睇完多拉特諗唔到點解sancho要嚟曼

開波前就知 一早發撚左達啦 洗撚同你9up咁耐咩

自己賭下錢啦

係多只係錦上添花
黎曼就係救世主

聽講蘇B買重3比1籌旗買辛祖

我想知完場後，有邊場假波，大家研究下
曼聯對西維爾呢場係假波？

講緊係落後緊嘥自己時間，唔明咪問囉

你想佢解釋點解唔走位咁你咪寫信問佢囉，起哂鋼做乜鳩

Ndombele唔係咁差姐

吸血鬼

Manchester United's colossal debt is the result of the takeover of the club by the Glazer family in 2005.

The Glazer takeover of the Premier League giants was controversial because it loaded £525m of debt onto the club - through loans secured against its assets - in a move known as a 'leveraged buyout'.

Prior to the purchase, Manchester United had been debt free.

嗰場因為馬福敗家+後防派膠，西維爾全場攻勢根本唔多

係最尾換人嗰part諗唔明佢玩法

熱狗執多件CB 個班底夠衝冠

我知啦！
有出文西就係打假波！正選同後備出都係！

你叫我解釋俾咪解俾你聽
就係佢on9
而家係你一路執著住
"解釋下啦 佢邊有可能咁on9呀, 係假波都唔出奇啦"

佢末好返就咪踼等妹巴補上
佢要轉型啲波就要爽啲
再係咁落去上季啲進步就冇曬

驚輸都係一個原因
尋日咪80分鐘打多個前鋒，85分鐘就比沙夏入多球，提早收工

咁唔教走位無戰術咪又係佢戇鳩囉，咁仲執著啲乜

今季仲係要睇佢架喇

係戰術問題，佢係好需要空間去踢波嘅球員，即係沙拿同文尼咁，點解利要用法明奴打假九，就係要製造空間畀佢兩個發揮

依家嘅空攻戰術明顯無幫佢製造呢種空間

通常越後生嘅球員就越需要空間，除非好似梅拿咁有閱讀球賽尋找空間嘅能力

熱狗兩連敗仲唔買我LIN救世?

Ings呢下好勁

係，成隊波都好fit個戰術體系，仲要連係大學簽既新球員都好fit個體系，成隊波都好自動波（當然Jleague 既水平係唔可以同英超比，因為J league既中下游球隊係真係鳩到令你難以置信）
所以我上次先問依家既曼聯打唔打到佢哋既進攻

井底之蛙唔會信出面d教練要教戰術

lin 35m fast

降班啦屌你老母曼聯

咁你宜家都係9up 曼踢假波

睇完琴晚應該覺得獌狗冇得救

同阿里可以做立花兄弟

我冇執著喎
我由頭到尾都係講緊so9 d決定on9
唔應該用咩假波幫佢spin
大拿拿教緊曼聯 踢緊歐洲賽 點諗都唔會諗係假波啦下話

12m重射已經好傷

vdb入返球個勢仲有機追和執返一分，點知輸多球收皮

琴日真係好離譜我覺得
戰術廢 人腳廢 陣容廢 調動仲廢

好彩有熱狗陪
但黎緊人地有bale了

熱狗都唔好得我地幾多

笑唔落
大家一樣柒

20m okay la

人地有reguilon bale又upgrade

我都唔想信係假波，唯有當佢戇鳩啦

呢兩季都係咁架喇，一係望蘇蛇開竅，一係望留低個靚班底俾下一手啦

Daddy ball

熱嗱嗱聲買lin救亡啦

Now講廢話嗰個邊個黎
成日搞笑之後靜咗

調動唔差啦
45分換木
6x換vdb
係太遲換halo

一隻2線閘 一隻多傷打壞
驚佢有牙

摩佬仲有機反cup嘅

rick + 何輝

中國輝

ey

邱健威黎

遲換halo 又唔換走福都夠衰

係咪要複製我地個時
成績走下，再簽bale
成績走下，簽山狗

可以換都換哂，夠膽就將福仔扔落sub冷靜下，james踢返左邊啦

而家黎講隨時halo正選仲好

咩摩連奴shoulder check嗰個

修咸頓邊個做ceo / dof
買d人有特征識overlap

45到6x個段訓著左？

換Alli都好
起碼禁區入面頂波算唔錯

福狗打sub
馬踢左 halo踢正前 綠木踢右
試下新野好撚過用垃圾福

係啦明明可以打到住烏咁

曼市手足無做野
笑撚死 成堆曼豬

宜家修都踢得有form過曼聯
福仔一日踢到咁都仲有正選
我都繼續反蘇狗
明明速度先係佢強項
成日hold波以為自己有技術咁
下一秒就傳失或者回傳

有VDB洗咩要拳王

Big 6 回收場
Romeu Bertrand 車
Ings猁
Walker-Peters 熱

我淨係想佢啲波唔好妹
其他都還好

同熱狗一齊護級

daddy為咗買lin要輸波

有熱狗賠，嘻嘻

前鋒我覺得贏到獌

人地未完場

呢季都會係咁

Respect! Respect!

傻鳩龍出下又唔出

唔會上賊船啦，等多季皇巴拜利曼城佢慢慢揀都仲得

笑撚到仆街 呢隊熱狗同摩三季既曼一鳩樣
廢撚到一個組織都冇
摩狗又搞死一隊

即刻追和，好過我地

曼城果球打丁都del la
越嚟越似以前利狗

1：1

尋日究竟點解唔出awb

Son

人地起碼有隻一線翼
我地啲翼無突破無落底無配合

Son依啲咪級數攞 福完全做唔到依啲

靚射

隔離完翻嚟冇乜練波

豪門棄將價錢唔會貴，但好多時能力係唔差，但可能唔啱踢法先打唔起

回收踢起咗可以循環再賣，或者留底撐住球會戰績令球會有空間出新仔練下，又有得長期係英超賺錢

以selling club嚟講修頓行得好好，個女班主仲識波過格狗木狗.....

Son點解唔去皇巴利車曼阿d頂級球會 仲留起熱

見到keeper喺11-2碼位以為會攞晒 點知走返入去

英超big 6有邊隊兩翼係廢過我曼

同傾一齊做山寨王

英超前十有邊隊兩翼係廢過我曼

不如你問英超big 6有邊隊廢得過我曼

英超有邊隊兩翼係廢過我曼

係熱必然正選，再上反而要輪換
佢都28，高峰期寧願踢多啲好過

舞王同拳王對調好合理

福狗其實係咪可以去返預備組
打翼又唔得 打中鋒又唔得

你信假波論就叻，人地就井底蛙
即係有答案啦

般❤

唔怪得lin一直以來廢撚過閪咁
尤其係早一兩年佢老母又病、又要照顧屋企唔知幾多個
原來係為咗踢假波幫補下

真係未撚見過有隊強隊兩翼係零突破能力 仲要曼嘅傳統係兩翼齊飛 點知依家兩翼同殘廢冇乜分別

你咪井底蛙lo，錢無人嫌多
果d咩假波俾人罰是撚旦啦
最重要搵多d錢

佢踢真波都係廢

買唔到就2線梳幾多線

7線

笑死二線閘但歐霸打撚到我曼仆街

2:1

而家知我曼係第幾線啦

兒子好勁

兒子勁撚到

兒子真係好撚勁
一有機會好少甩拖

老實講上季個第3真係打唔落飛機，分數咁低，唔係支肺影響個賽程真係唔知邊個笑到最後

曼四線冇撚計

Son呢d咪把握力

終於明點解傳銷騙案幾十年，都有人中招
所有野都可以自圓其說
你質疑佢？井底之蛙

2線閘

Romeu茅閪

打錯
三線先岩

打住熱刺飛機先

唔係買咗bruno同武肺停一停
撚會有第三
蘇狗都執埋包袱
成撚日拎第三同殺big6嚟打飛機

真呀, 明明未有B18果期SO9都就黎要炒

屌做曼迷
要打人哋飛機

Daddy反cup

Ok blocked

要求人輸

冇所謂 你損失

熱狗點入到兩球

兒子太勁

結論就係得我曼一隊柒

未買般奴前係lin p mata
點唔執包袱
定有好嘅戰術用個三條友可以搭救佢哋嘅不足
跟手攞埋前四？

點解可以琴晚柒到咁都仲未有風買人
Telles咁平都仲要人地自己嗌走

賽程一密就見到蘇狗用人排陣唔掂
屌佢老味落後緊80分鐘先換人 俾halo3分鐘表現時間
難得有班傻尻仲要撐

屌做曼迷真係好撚羞家 開季得隊垃圾曼咁柒

所以我最嬲唔係琴日點柒
屌你老未個高層咁撚串先興

富咸都柒
but冇富咸球迷

哈 睇下我地個柒福

son牙son

Dad find son

兒子cls

屌你老孫一個人戴帽

son勁撚到
乜撚福個d 含撚啦屌你老母

兒子

慈善球王

Son 未免太勁

我份人唔貪心 淨係想福仔有一半son把握咁好同花巧嘢少

想佢有少少呢d走位都難

3球都係Kane 接反擊第一點 靚傳比son靚finish
但我曼陣中 第一步都做唔到

易到

係得綠木可以射到son呢d波
福同馬好小可以射得咁清脆

講派飯福係世界級嘅

son 3g kane 3a
fpl啱啱呢round賣咗kane換鴨鴨vdb返黎都唔知算唔算值

人地Son一見kane拉出黎即刻走位跑落去

場外派飯
場上派報紙

條廢柴淨係好執著做新c朗
浪射個方面係學得幾足既

鴨都3粒啦

福上年睇數據好似好好, 但無腦既話keep唔到好似美羊son kane 呢d 幾年都有貨交
都唔好講咩牙朗利雲美欺

Son 加速真係好快
柒頭福以前明明都係sell 加速入涉，上年傷完連速度都無埋淨係識球王病 hold停個波
So9唔撚糾正番佢真係Cls

一個23一個28歲，無得咁比

我又唔覺23歲嘅兒子勁過福

Son 3 shots 3 goals
福狗喺禁區頂推橫射人

拉車條廢柴

熱狗癲到...
遲d大聖爺出埋黎點頂

成班頭先仲話有熱刺陪我地柒

兒子有普狗幫佢開腦
慈善球王冇人幫佢既話唔睇好

福明明硬件唔差 可唔可以醫下個腦

屌
連daddy都炒人三粒
我哋俾永昌宮炒
仲要熱刺老細出名孤寒 上年仲啱啱起好新球場
今季都已經簽咗5個 仲諗住繼續
睇返我哋...

有富咸陪only

福學下兒子點撚樣踢輔鋒啦
人地可翼可中

但人地尋日泊大巴
今日修都唔係堆哂後場 空位多好多

用歲數講唔係太fair, 福已經踢左英超5季半主力至主力
大把速度型球員因為傷>慢左>轉型>收皮

福如果個腦keep住唔開發, 佢28歲一樣可以on99

格狗仲孤寒

Daddy回家吧

最慘係d 英媒下下捧到d球員上天
J仔係咁福又係咁，希望綠木爭氣

武肺淨係對曼聯財政有影響

教練團淨係播返福既精華比佢睇都得啦
好似無人同佢糾正佢d決定 幾時要傳定帶
c朗都話唔傳波決定差 比費sir屌到反艇

三月個陣扮咩仁慈
仲出全糧比班垃圾

大四喜

降班喇 賤種修狗

半放棄福希望綠木爭氣但又爆兩單醜聞
唯有望蘇蛇識教仔

Son個單刀有d福嘅影子

今年可能連卡法路雲都可能勁過佢

kane 4 助攻

福踢咗5年，son踢咗差唔多10年......經驗已經差好多

又係依個組合

簡尼助攻咁勁

點解Bw呢啲質素週薪都可以貴過TAA
究竟係咩玩法

下下當佢球王咁捧，佢點會檢討自己

修狗條高位防守 仲有隻前熱狗包越位
精彩

Kane比得靚到 條curve 咸爺咁

簡尼 傳波 傳到好似C丹咁勁

修狗呢d 垃圾就係4個守2個都可以跟甩人
同曼聯一樣

個右閘幾球都放生son

直頭要雪幾場等佢反省下啦
再死出佢對佢長遠發展同隊波都有害

本身黑腸個腦就係有問題

今次成個泡菜國會j幾耐

傾4個助攻cls

摩爹半場係更衣室講左d乜

son勁到

兒子真係好勁

我地對呢隊修狗應該可以和到

第一個韓國人在英超大四喜

論球技黎講，兒子已經遠超星仔

kane 今場d kill pass 痴撚線

果時j仔都係咁啦
下下靠個新人開飯真係唔係好事

福狗係咪想學肥西，派牌型前鋒

今日Kane派路咁

太高估曼

搞笑？

咁樂觀？冰人守得住ings？

綠木步緊後塵

哈利簡尼 今次傳波 99 咁
下下手術刀咁傳送

我地前面仲要唔識入波

屌son

諗下下下場點畀熱狗sm先啦

攞佢同朗隊比真係侮辱，頂多咪回塘山狗

son ankle break冰人

kane 頂波射波傳波支點都做到

我曼上年日日護短覺得馬福淨係識射波 is ok

星仔工兵點同

孫傾勁定福馬勁

一日唔雪老鼠福都沒運行

強隊應有嘅翼鋒質素

人地新星慢慢上位，曼聯新星就要擔大旗

約基高爾都係黑人
鬧還鬧帶頭種族歧視自己球員真係痴鳩線

其實係學welback 防守型(自己隊)前鋒

朗尼 23歲 世三的表現 傳帶盤 射 都頂級Wo

Harry Kane係咪已經變左朗尼

熱狗想賣alli

呢度唔係話牙傾回哂塘咩

兒子勁到

上場對修牙ings入咗幾多粒

馬起埋差半班波
福就心照啦

數據撚會話福馬上季加埋入到40幾球
何只勁過傾son, 勁過沙拿文尼

唔敢想象熱狗有埋lin會勁到咩地步

又變返迷冰？

kane 刷4助攻
son刷4入球

成件事調轉哂

好想要兒子

三冠王

傾支點傳波好underrated 至少高馬狗2班

最大問題係穩定性
福馬一重要關頭就無影

點屌都好，冰加麥雞真係冇可能奪冠

孫 大4喜

Kane1g4a

修狗條防線 英甲質素

熱刺班人冇咁大牌 啱哂摩佬教

降班啦 修咸

我曼好耐無一個穩定既入球球員

痴撚線呢週英超加埋幾多個入球？

上年比人9-0之後成隊醒曬

修仔淨係對我地上身

我地降先啦

曼最撚低死係琴晚輸到閪咁
今日仲係無轉會新聞

Ching點睇大韓韓國咁尾機

想學下野，熱狗呢場係咪假波

鳩福 同LKK 點同 Son kane 比

係我哋廢

我地琴日個態對熱刺.....

一場場計既
對我地就會變返英超質素

右閘放題

星期日你唔係要木狗做野呀

好似話馬識背身

一定係，但son要一隻大盃先可以去到星爺高度

點解隊隊都好有曙光咁

擺明啦，唔防守任熱砌

防線企位錯鳩晒
但你都要劏得穿
比著普巴妹撚左個波唔知去邊

我曼去英冠分分鐘都未有曙光

入球都重要, 但只係反映到一部份
kane son 呢d 先係有腦, 自己入少球都可以助攻隊波
有大局觀, 用波合理, 呢d 先係長期幫到隊波
其他仲有美羊拿卡

但曼迷同英撚吹到入波=大哂, 可比沙拿文尼, 慈善球王變左大帝

傳乜鬼，非辛祖都係屌架啦
Bale又話回塘廢老
列古龍又話幫人養仔

兒仔真係好撚勁，成日Carey

咁咪即係代表我曼開始沉
做真正嘅中游

馬係睇到有個方向進步, 只係未夠
福唔覺佢個方向係岩

尋晚入嗰球都係屎忽撞棍點解淨係捉到白lin一個戰犯

要行Sunderland 條舊路啦

保守啲去英乙啦

最緊要可以雙殺到鏝!

要個班主肯賣盤先得

買左辛祖既話起碼隊波識拉邊 識OVERLAP 識逼搶 識ZIP位 識斬波先
之後買埋中堅就拎得冠軍

輸波唔可怕 對中游輸到心服口服 冇還擊之力先可怕

永昌官 0
白禮頓
熱刺
紐狗
車
阿
愛
WBA
修 11/28

12月之前攞到幾多分

中游

踢到尋日咁你覺得食到邊隊

騎住車!

on99亞洲人俾人歧視又唔見你出聲

摩佬is innocent

岩, 無運氣咁輸比中下遊, 同比中下遊屌打, 係兩回事
唔係「都係三分」咁簡單

三球都輸佢喎
唔屌佢屌邊個

咩冠軍

以後做後防要斬對手

見到vdb尋日咁走位成班垃圾唔知做乜鳩真係鄧佢慘

冇㗎啦 人地福依家係大慈善家 英國之光 唔會郁佢嗰位架啦

轉頭多蒙特見你輸鳩左要人，億二都唔放俾你就好笑

轉會之神活華特世界第一

兒子係邊個買？有眼光到，無諗過亞洲人踢英超可以勁到咁

班大帝仲有無post D練波影片
扮有練波

Levy

肥普??

International Champions Cup

唔會啦，keep住係咁連英迷都屌啦
而家成隊柒未屌到佢遮

咁都比12碼
改到咁真係on9

你有幾何見啲名宿會批評英人

有個方法比福可以極速上位

練TICK 高個波去人地隻手

雙殺列屍狗

傳黎把撚，垃圾曼個價值咪俾人做新聞，一係就木狗得把閪口，人地車猁熱阿愛都行動派，唔係沙爺幫手搞撚埋你估會簽到vdb咩

正常愈遲愈貴啦
你而家買人d主力，人地都無時間補番

我係教練會叫前鋒係禁區射後防隻手搏十二碼

佢連波都未踩得穩就俾人偷咗啦

Garner借去屈福特

換唔換多個前鋒之前 已經好幾次一cup就過啦冰人

人地由細到大接受嘅係德國嘅青訓系統+佢老豆為佢安排嘅地獄式特訓

所以唔關亞唔亞洲人，唔係人種問題，而係地區嘅足球文化問題

摩爹half time speech講左d咩

大碌

都幾諷刺 唔係英人屌到爆
英人屌都唔屌 仲要撐
唔知以為曼聯係國家隊

之前睇曼輸波都會唔忿氣 而家輸波都要問下自己咁嘅表現點解值得贏

再輸就柒過曼聯

英撚Trahsford廢Lin嗰啲踢撚到成pat屎就扮冇嘢, 普巴馬仔就郁啲就9屌 我係英撚fans都頂唔順咁大細超

琴晚踢埋第一場啦

Lin頭

再輸我就要買連加特

Young talent

佢係漢堡出道都已經覺得同普通亞洲球員唔同，愈睇愈勁，去熱狗前曾經有吹過話買兒子不知幾開心

本土手足，唔割

同齡嚟計福馬勁啲

我曼係唔會有呢啲final third 再轉邊

香川+兒子就正

Sorry都要講句 曼打今場修頓都未必贏

傳個時好似香川真係仲係到

佢老豆每日叫兒子的幾個鐘波
的到佢滿意為止

都關事，你試下佢係香川，星仔嘅身型
果個殺傷力都差好遠

數據撚：唔睇數據睇咩？即係印象流啦

嗰時如果孫興民+香川+馬達應該J死

任何有潛力球員黎曼聯只會成為連加特之流

我之前見到相已經奇怪 見佢ig自己講先知
訓咗太耐

你又知我無？

加埋rvp一齊睇住朗隊做波

紐卡素個出場陣容好似barcode

又加埋馬達入去把撚

James借去列狗？

你拋個問題出黎之前比個醬汁先

冇翼用仲借

我話我唔見
唔等於你無
柒夠未

反曼會叫年年短期勝利呢D 做迴光反照

即係年年都要買主力球員 > 之後同化 > 再用新主力去build up 隊波

例子有摩狗好明顯, 摩一二初頭都有d 生氣, 但摩三無買人就收皮 (由於佢廢起碼換半隊先得)
蘇狗岩岩黎好撚勁, 個個都J到佢好識用, 但果左新鮮期就玩完
上季就般奴做鯰魚, 打左3個月回塘又行行企企
今年有VDB, 但呢隻魚唔夠大, 要買辛祖
不過根據咁多屆, 好一段短時間又會同化

無FORM 既話只會無限loop

嘲諷我地麥隊

Van Persie/Rooney
Son Kagawa Mata
Carrick Herrera

呢個中前場

曼聯翼鋒丹尼爾占士加盟後表現令人失望，有傳佢將會加盟升班馬列斯聯，「狂人」比爾沙希望可以1,200萬鎊簽入呢位小將。
22歲丹尼爾占士上場英超對水晶宮以正選上陣，可惜表現一般，只係交出4腳傳中，仲有7次失誤畀對方搶回控球權，半場就畀領隊蘇斯克查換走。
佢上季季初曾經係球隊正選，不過季尾就畀新星格連活特搶走正選位置，各項賽事上陣46次，僅交出4個入球同7次助攻。佢畀球迷批評淨係識跑同夠勤力，但射門、傳波以及走位能力等樣樣都唔達標。
丹尼爾占士同曼聯合約去到2024年，不過有指曼聯方面唔會直接放走呢位威爾斯國腳，更希望以借用形式畀佢吸收經驗。佢上年夏天以1,700萬鎊從英冠史雲斯加盟曼聯，令人相當意外。
值得一提，丹尼爾占士2019年1月差啲從史雲斯轉投列斯聯，據報個時已經影晒波衫相同做晒訪問，正等待官宣，不過最後交易卻未能成事，令占士即刻嬲到當場掉咗部電話。

傳清新去華西

The Spanish side are reportedly willing to pay in the region of £6million

多謝清新

唔通加條廢Lin咩 青訓我用J仔福仔都好過條柒頭多多聲啦

借走埋我地右邊更加冇人

son 係5年前黎英超

5年前福馬搶眼過son 啦
son黎到曼聯衰過depay 呀

果時嘅朗尼同而家lin有咩分別
果陣Son又係好普通，可能差過果時nani

佢係德國大，體型咪貼近歐洲人所以唔係人種，係地區問題

林書豪又係一個例子，係美國大，體型咪貼近返美國人

香川係日乙響朵，星仔韓職轉去荷甲，都唔同兒子

歐聯

馬達機會有時間有，都carry唔到，咁都值得拉埋一齊？
香川起碼威過一季，做到輪換

清新果時幾錢簽返嚟

bcc sport傳30m

真

嘩，好叻呀
已封鎖會員 - 山花妹妹

正常人會覺得佢虐兒，但要成功有時就係要咁痴線

朗尼衰極都有長傳分邊啦, 點會同條廢Lin差唔多

lamptey真係勁

免簽

放福狗 買兒子

星仔日本大學，再簽職業隊

用LIN 成世人數據VS朗隊曼最差果5年都唔夠抽

反朗隊反到咁朗隊1314入19球 1415入14球 你講同而家lin有乜分別 離唔離譜啲

放啦唔該，唔好害左人

V92 第二季根本無人會理個咩SON

真係咁計咩我覺得身高講基因多d
183同175差好遠

笑左

香川叫威過一季馬達一季都冇 你共黨嚟㗎？sars係共狗救香港啲fd?

下場對白禮頓 之後對熱🤦‍♂️🤦‍♂️
我地個後防頂到幾多球

熱狗賣alli
係咪想搵錢買lin

屌你 你就一換一 唔好煩

果時就係屌朗尼下下長傳，以為自己史高斯
又成日甩波

ben white都好撞過iceman

馬達黎到曼聯威過邊季？講黎聽下比大家笑下

無所謂 你損失

迷連真係好鍾意針住馬達

算啦...呢隊波冇希望嫁啦，一日木狗唔放權/走俾啲識足球既人搞，都係垃圾

dean ddg 睇完呢2場會唔會要求都係叫對方上陣

梳，可能記錯
咁可能係再後一年先開始廢

V92右邊鐵三角乜撚嘢嚟

9' Brighton 2-0 Newcastle United

仲要講錯野係度兜

香川喺曼聯因為戰術唔夾算係不過不失咋喎馬達都係類似情況, 點會一個威過一季一個就carry唔到

1516都入到15球

最廢肥西放落而家到可能都唔覺眼

地區會有影響，有個日本仔（好似日美混血）係美國打籃球都長到6呎7-8

當然基因係好大因素

下場俾人456

Ben white > lindelof

朗尼16/17開始多做後備啲數據會唔會都靚過廢Lin最好嗰季17/18?

再後一年朗隊比摩狗雪
有8入球9助攻

HOW ABOUT IN?

Feel到又黎Lin vs mata

估唔到呢到咁快學識港共指鹿為馬啲嘢

福馬躝啦！入過四球未？

反肥西好耐無蒲頭了

Sor 你啱自膠，但都係唔同son 條路

5季呀講緊, 鬼唔知LIN 球王有一季過到10球咩

好似日日要練至少射500球
足球小將d fd

白狗咁勁 下場又輸得

lin 迷進化到lin vs 朗隊
mata vs kagawa

收錢買人算

韓國人就係咁撚樣，又撚捱得

Ben White好靚仔

真係有撚病 迷到傻撚咗

話朗隊同廢Lin差唔多真係笑撚到仆街 馬達同香川兩個喺曼聯都係不過不失, 點知一個叫威咗一季一個就冇一季carry到

咸爺都係咁先練到七旋斬
根本依家啲球員鍛練唔夠，淨係我地啲斬波都好明顯平時訓練斬得少

其實尾二兩季肥西勁d定呢兩季既Lin勁d

你問得出 我都覺得你係弱智

Manchester United contacted Alex Telles' agent on Saturday night, the 27-year-old Brazilian defender will push to leave FC Porto in the next few days. Man Utd are monitoring the situation and are considering making a bid.
成個轉會窗都係considering

下 一定月巴勁
月巴唔會38場得1g0a

V92兩季，馬達係英超主力，一年第四、一年第五
都叫威？
真係唔知邊個係共產黨思維
中國救香港、馬達救曼聯

自從son呢個成功案例之後，佢地近年都好樂於將最好嘅年青球員送去歐洲踢青訓

如果多幾個son老豆，韓國分分鐘黃金一代

又狗咬狗

懷念肥西 如果佢唔係300k周薪其實留得過

又monitoring
monitor united

300k依家睇返根本好抵

修狗真係狗閪嚟
對我哋就特別落力

今季幾時係轉會deadline?

ddg心諗hea撚咗咁耐, 又要救全家呀

咁根據你個邏輯施維斯達一定勁撚過VVD

李康仁

去到1516 1617
佢都知自己係時候退落嚟 自己遞紙去拖肥
你望下Jones Lin 有糧出 無得踢又有咩所謂

有冇諗過係曼聯特別廢

雲迪克有carry猁撚，馬達有carry曼聯？
你神邏輯

不如解散隊波啦
好撚辛苦
隊隊都簽3個人up
而且隊隊都有form

垃圾獌人又唔撚簽
費sir走左7年都係一盤垃圾
乜撚柒野form都無

真係好撚辛苦
有無人明

嗰陣最大鑊係死出佢打正選

不如轉會窗提前翻
反正我哋有冇錢都唔會買人
一齊攬炒

想知香川點救曼聯馬達冇救到上第一 但冇佢應該連四五都冇（都未計屎波條柒頭搞到冇咗個第四） 但香川救咗啲咩利申 鐘意香川

白禮會唔會大炒曼

朗隊最後最西2年入左23球 + 16助攻 = 39個Goal contribution

Lin 近兩季(26-27歲) 2年入左9球 + 6個助攻 = 15個Goal contribution

39除15 = 最西朗係lin 既2.6倍
15除39 = lin 只有最西朗既38%

但數據反映唔到我地lin 幾有鬥心, 幾有迫搶, 幾真曼

As well as Tottenham, Zenit St Petersburg are also interested in Jesse Lingard #mulive [@RobDawsonESPN]

香川踢得唔錯嗰季係RVP carry喎

朗隊

放到嘅已經要叫木神

10 月5

拎朗隊黎比會唔會有少少侮辱...

搶手貨

睇到你地講野就想笑

上個月我話sob唔會係拎冠軍個個，清完垃圾執好個陣再轉人，最好係拿高士文

咁樣講仲比你地笑又屌我唔比時間同信任sob

佢有幾多料唔係衝左個第三就睇唔到架

樓上有人咁講

林迪勁撚到

白禮隻2號勁到

推朗隊同廢LIN比

軌好彩放走左林迪

無突破能力 節奏慢
依家個水平對西甲下游都未必食到
何況英超

拿高士文

有冇反西解鎖下

條迷lin戇鳩架, 馬達又好, 香川又好都起碼有價值

lin踢撚到屎咁都夠膽串0.012%呀

明明朗隊全盛同牙朗比 而家同Lin比

八方壘

請到呢件就正呀

唔好諗, 人地點會肯過嚟under木狗做契弟

淨係要個傳奇係場上屌下班撚樣都抵

無話佢救，話佢威咗一季
你自己睇清楚先啦
佢12m身會黎到，做到12m既工作有餘
當年曼聯係各項比賽爭標分子，佢出親黎係真係有貨交，做到適度輪換，仲唔叫威

得返兩個禮拜，繼續consider

:木狗 如果想拎冠軍 可以簽多兩，三個球員
:拿蛇 我啱啱先續jones rojo lin 無額外資源架啦
仲有前四就得

照你最後幾句
咁馬達咪威足咁多季

全世界獌狗日撚日喺度叫買人買人
唔執好個form根本買邊個返嚟踢一季都一定沉
Maguire Pogba Lukaku喺前球會好正常
嚟到就沉晒
呢啲球員放返出去一定踢到曉飛
唔換領隊教好一套踢法就算全隊換血都無用
節奏一樣係咁慢

出親都有貨交? 你真係有睇波?

學神D防守再加突擊係剋死我曼。我地打好係反擊 控球在腳去突破死守一向死硬

加埋尋日成隊發夢。交失好多波

我有拎lin出黎？
上季Lin廢唔廢，關馬達喺曼聯勁唔勁咩事

痴線，果時屌撚到朗尼袋底泥咁

下個星期睇黎輸反擊輸死了

Lukaku去到邊都係有數據但踢得好撚柒喎

狼隊買左施美度

買唔到lin 咪買p mata lor
人人有份 永不落空

自己遞紙走人 幫球會清人工
佢玩嘢既 自己坐多兩年完約都得

咁我幾時有講馬達救曼聯？
咁係曼聯威喎 關香川咩事
佢17m唔好再改歷史得唔得

睇下咩叫有貨交lo，只能夠講同mata差唔多

如果而家柒福同柒古比

輸到傻撚左點講朗尼都係曼聯最後一個icon

狼>曼

果時屌moyes最金就係續左朗尼
費sir就係想清左佢

而家Lin同朗隊

呢件吹大左wor

因為佢係曼聯第一個推高薪酬(但比起曼城皇馬係合理) 同搞到費sir 喊
睇返ddg 依家跳兩次草裙舞再西左2季都無人屌

btw moyes 果年我建議賣佢, 起碼車肯出30m, 大家都好
摩狗用應該一季就殘
只係moyes 恐慌性續約

明明今年個市咁 已經易咗買人 買唔到都易借咗
dllm死追爛追又唔搵plan b

攻強過守

啱呀 話佢地差唔多我覺得都重叫fair 香川威咗一季 馬達就一季都冇 作歷史作到黐撚咗線

果時根本就係moyes on9
朗尼回撚哂塘，佢死要攬
間接搞到換血換得咁慢

佢一黎賣icon 點搞
仲要一手帶出黎

sob主要係用黎頂住壓力清垃圾，姐係仲有癲佬期望放係到會有用個d後防三寶同1415，再執下個龍骨就升dfo又好幫手做買人同球員溝通都好，請個有戰術理念既人就可以衝冠，所以我就最少比sob教埋呢季，唔理幾差都好

但係最緊要清到人同買到人

馬達當年喺車狗加盟，都用咗37.1m，仲要180k週薪
但佢做唔做到相應既表現？
當年A山去阿狗，都係33m
再數埋車狗簽韋利安，都係30m
佢兩個表現都贏哂馬達啦

始終兩個都係技術型打配合
喺曼唔會話差但都唔sharp
我諗遲d vdb都會係咁
曼聯班友根本夾唔到

唔明啲人屌佢做乜嘢
你當佢個夢想係逗多啲人工
成件事就好合理

曼應該連brighton都贏唔到

下星期六 畀人大炒

公道d講香川果陣隊波點都勁d既
mata果陣莫椰子

有咩唔得遮，費sir都舖哂路清啦
一黎雞哂d教練都係咁啦

咁咪岩囉，你有冇閘識攻呀

我曼點夠兒子隊踢
準備作客輸456

真，所以林鄭都唔應該屌

福個問題喺球迷度
隔離鏝軌猁無一隊會死攬件青訓做幾年正選
唔啱用就要賣
啱用又後生就賣走老嗰件再換血
同樣case喺龍門個位
甸軒有往積 後生 可以用本土球員名額
趁迪基亞有好價
正常一定係賣
得曼聯會死留
Jones Smalling Rojo Lin 福馬呢啲二線頭可以留喺曼聯5-10年根本唔撚正常
最出奇係有球迷撐呢種policy

而家炒蘇蛇根本稍為出名既名帥或者潛力少帥都唔會肯黎
只會好似當年猁請學神之流黎到

但身價差成倍有多
咁對比起kagawa係咪威好多

咁仆街了
梳b比人爆到仆街

禽晚文西攻勉強都叫幫到手，不過防守完全失蹤

根本係隊波問題
下下有新人上位就直接做大佬
無一兩個主力帶住
咁你做得隊波主力，要求就自然高咖啦

文西上前助攻覺得合格，係防守仆街

下下場係主場打熱
諗起畀son kane bale sm條後防就興奮

最僧d後生仔落場都咁撚hea
自己有機會都唔好好珍惜

想知金章安點贏晒馬達

運動員賺錢就係嗰幾年有波踢嘅時間
想要張肥約人之常情喎
你覺得人工高大可以唔續賣走佢
你覺得係錯嘅
怪就怪邊個決定續佢啦

我地有Sancho

12m initial + 5m addon 呀柒頭
當年馬達做唔做到37.1m應有身價先？
講緊車狗長期比人屌嗰個柒頭安都係30m

幾時到我曼here we go and confirmed

咁多印象球迷
其實mata 黎左半季(跟耶子), 入波助攻都多過香川全季(跟費蛇)

hat trick 係靚, 但唔係咩威咩一季
mata 果d 罰球絕殺, 又贏強隊就無人記得

講真木狗問題點都大過SoB啦
最近總編成日都講受傳統拖累
但到底係傳統問題定政治問題，我又會覺得係後者影響更大

始終覺得SoB喺lockdown前後肯定係同管理層發生咗D事塊面先會咁西

如果今年繼續乜都冇應該都係會炒

SoB不如主動辭職算，睇下木狗仲可以搵邊個

快手買lamptey未
又英人又後生
so9最撚鍾意

懷念伊巴

80m + 冰 呢對中堅 1億買返黎 柒撚到
橫掂都係柒 不如用返smalling + rojo

thank you awb
welcome lamptey

打祖記個場

又有得笑

可能出bw 呢

所以你迷lin 係正確

lin $0 身價, 就算佢入到一球已經係無限價值

大慈善球隊 所以有慈善球皇

佢講到馬達貴幾倍就要入多幾倍波咁

Lin會唔會肯去剷雪呀遠離晒啲潮流都市喎

對蛆狗球freekick

你都識叫金章安
我都想馬達喺曼聯有得戴金章

推佢上去打rw算啦
佢d出波開過james dalot

其實咩叫做威

成隊柒足多年有邊個真係威過

椰子嗰季咪戴過

Lin 二線頭

金章安有得帶金章代表佢贏晒馬達 咁黑b咪勁過伊巴

二線柒頭下話

清咁d右閘先啦

想要Max aaron 多d

下星期又輸波，here we go

其實我覺得可以用黎輪換下，反正放邊個都係閪

包括綠木

柒頭黎講一線頭

唔好再嘈 迷lin行撚開啦

你鍾意玩偷換概念咪玩
事實金章安係車狗主力情況，都拎到英超，仲要兩次
馬達係曼聯主力？一年第四一年第五已經好撚威

疤狗落bid都畀撚雀reject
靠木狗應該一世都簽唔到

其實佢打防中ok

條友好勁 但啱啱先轉完會 點樣再轉
btw 佢轟棄將黎

金章安做主力拎到英超就係金章安carry
馬達做主力拎唔到英超就係佢唔carry
你隊波踢一個人

JUAN THE MAN Manchester United news: Juan Mata created more chances in 30 minutes against Southampton than Jesse Lingard has managed all season

橫掂隊波都衰到貼地
不如蘇蛇場場underdog踢法畀晒個波對家踢玩防反算
反正佢淨係得呢招

唔想再理佢 都on99

又屈我有話金章安carry?
我只係話佢表現好過馬達

其實 係最聯太廢 mata 同lin呢兩位球王先打唔出表現

唔好再咬啦 一齊離隊

block柒d傻鳩啦

有啲就出多多錢都留唔住
仲要話要支持佢追夢
之後隔幾年就借我哋過橋嚟加人工
都仲大把人迷佢
真係隔離飯香

咁你話佢有金章戴所以表現好過馬達嘛
我問你啊隊波係波係咪踢一條友啊

疤好似想 先借後買
Norwich 想即係賣

永續352

文西傷太耐無踢
連踢全場波都唔夠氣

要清人買人搵大Sam嚟教好過
起碼啲波硬淨啲節奏快啲

放心 佢唔會諗到咁踢

打361 啦, 前場得馬仔做到野又唔識打兩邊
中場又可以出齊四大尖刀

成王敗寇啫
佢喺度6年贏到既多過曼聯過去+未來10年

對鏝猁個啲就夠膽咁踢
對中下遊佢點夠膽放低身份踢呢啲波
唔驚畀人屌死咩
但事實隊波根本無能力打主攻

呢個真

好難架
中下遊只會用前面3個攻你, 閘一邊上一邊唔上, 佢地後場唔會點壓上

利鏝真係防中兩閘都壓埋上黎

狼簽埋semedo
垃圾木狗仲唔做野

又玩標題黨，all season 係講緊三場波悶
再講，馬達勁過lin，同佢勁唔勁過韋利安有咩關係

如果贏到波應該冇乜人介意

又嚟 柒住贏vs贏勢輸波

支持SOB主動辭職

點守林迪

其實而家簽個Joshua king 我都會開心

我地係柒住輸

其實而家簽到個人 我都會開心

3中堅應該係隊波出路之一
對中堅廢到閪咁不如塞多件幫手
多狗 rb 阿狗都玩3中堅
絕對唔會3中堅不能主攻
但要解決兩閘攻力問題先

嗰幾年朗尼都有份幫我哋贏冠軍

柒住輸 and 輸勢輸波

其實係咪可以唔使睇嚟緊幾場

幾時先對富咸 西布朗

中下游對到曼聯唔會同你攻，你打防反就會好似摩佬果陣咁。唔好話中下游，狼隊呢啲中前場有番咁上下質素既上次對我曼狼隊主場去到70左右1:1佢已經唔同我地攻開始拖

其實而家CAVANI 文素基治都係FREE
仲有傳左咁多年既Garay都係free

珍輸咗呢幾場可以疊埋心水爭英冠

卡雲尼傾咗咁耐都未落班

文素基治早兩年嚟應該都仲可以篤住福狗個鳩頭教佢踢波
而家佢球王上身邊個球員有資格教到佢

前鋒免簽一個有經驗既帶下班細啦
中堅記唔好貪平喇
而家啲中堅已經夠屎

木狗格狗：會陰乾搖錢樹 不了
So9:唔係後生英撚 不了

人工太高

輸撚哂佢再逼木狗買人課金好過
今季唔買人冇可能有前6

輸到要護級

［球員消息］列斯聯求購丹尼爾占士

據多間英國傳媒報導，列斯聯已正式出價1200萬英鎊，希望簽下曼聯翼鋒丹尼爾占士。

現年22歲的丹尼爾占士於去年夏天從英冠史雲斯以1700萬磅加盟曼聯；
據報道曼聯仍然未正式放棄占士，所以比較傾向讓球員以借用形式離隊，希望佢可以吸收更多經驗，於來季重返曼聯。

我個人來講絕對唔同意俾佢以任何方式離隊。

首先我始終認為佢踢左路會比踢右路更加舒服同適應，球隊根本冇將佢擺喺啱嘅位置；
第二，雖然已經講過好多次，佢係唔擅長打陣地戰，但佢仍然有好多其他優勢，例如速度、不惜氣力嘅跑動，我認為佢會係一個好出色嘅類型球員（Role Player），例如對強隊需要穩守突擊嘅時候、又或者球隊領先緊（如果領先到嘅話）趁對方體力下降喺對方後半場做竄擾角色，識得用，其實好好用；
第三，曼聯今年有四條戰線，即使班正選健健康康，係球隊咁缺翼鋒嘅情況下，都冇理由監平監賤放佢走。

希望管理層唔好倉猝做決定啦。

#蒲宵曼聯
#DanielJames
#ManchesterUnited

踢3412 冇中鋒 咪一樣中場塞到卜街

比so9玩多季啦
呢季冇頭4可以搵干地接手

仲平過上年

唔應該放啦 除非你用一樣嘅價買到好過佢嘅翼 不過木狗冇可能做到

本來就應該今年執rw cb 兩閘輪換
季中就ighalo 個位 下年就matic個位

但預見將來推算
木狗又拖然後....今季炒SO9 將原本今年要搞既問題下年先搞
然後話比左好多錢back up 新領隊 去搞返今年個問題好彩上返頭4
然後防中 前鋒位問題又更嚴重 然後pogba 唔續約等走 變新問題

永劫輪迴 咁就10年

肥普會唔會好d

白禮頓仲打得立體過曼 下場俾人456了

放啦 呢隊閪波無撚得救
放哂成隊直接解撚散啦

真，ddg山狗都唔應該屌

干地教車國米第一季都已經係爭冠分子
應該係而家available既領隊之中比較有實力嘅人
自己最想其實係安76

估計隊波玩到揸乾之時木狗就會賺夠退休格狗就會賣盤走佬
然後先有可能重生
但講緊個陣可能踢緊英冠

對big6識防反偷雞
對其餘13隊就唔識攻

猁軌兩邊都出少隻後衛係咩玩法?軌最正常果隻rudiger 後備都冇，猁隻gomez又係後備都冇出左4個防中(似係其中一個客串中堅)，傷哂?

對住阿狗 痢連雞都偷唔到

屌就屌佢哋交唔到預期表現
屌佢哋嗌高人工都戇居嘅
屌都要屌得啱位先得㗎
呢個世界上有幾多個伊巴呢啲癡線佬可以傷咗唔逗人工？

一個冠軍都冇
肥普肯來咪又係兩季玩撚完

佢教緊國米，點會available
肥普而家無業， 以佢資歷唔會無人請
可能都係等緊邊間豪門有空缺

會唔會請屌你老母艾歷尼

上季季初比拜炒2:7
依到一定又炒又賣

因為魯迪加準備要俾林伯賣走

干地d性格要佢對住木狗你預半季就嘈交都得

一句講哂
木狗咁撚驚功高蓋主就自己教啦仆街
唔想科水就認，唔好咁撚多嗲,俾咁多假希望，唔只球迷失望，SoB團隊都一樣會失哂預算

咁嘅操作邊個教都死，今年要護級我都唔會怪SoB

btw BRI好勁

下周對白禮頓輸幾球

bissouma紅

Ben White

艾歷尼囉 反正都唔識攻 守穩仲好

呢件打得唔錯

依家講炒言之尚早下話
佢戰術係9流, 但起碼都睇半季

white > lindelof

好腳法，勁過李小龍

白禮頓開價50m

升做dof 算啦 如果木狗ok
帶波真係唔掂

幫軌 R完雲拿同Kai過嚟之後自己要走

干地唔係上季完左就辭職喇咩

又手球又踢人塊面，痴撚線

Agger

白lin條撚樣躝去做右閘可能仲好
條友16歐國盃都打過ok
霸住件2號又冇料咁仲做中堅做乜鳩

甸臣同蘇馬最應該賣啦

覺得只有肥安同施蒙尼搞得掂我曼

無啦 後來又話無事360度轉身話留隊直到完約

但佢係咪想做後勤先
佢教波教左十幾年

如果下體會今年都柒 可能真係放走施蒙尼

下體完全係selling club
年年賣主力都keep到頭三仲有歐聯真心勁

Tbh 教卡迪夫城又唔得 莫迪呢種班霸都唔係帶得好
可能做dog對佢黎講係更加好

起碼睇多一季
上季頭半季咁柒都未炒啦

攞普巴交換奧迪加特制唔制

武打片咩屌

如果係梯粒就gg

型撚到

西甲講真有邊隊可以上到頭四
比較接近已經係西維爾 維拉 同貝迪斯
華西就算啦今季賣晒主力
上面果三隊論陣容深度又唔夠下體會
所以下體會點柒都有歐聯踢

嘩屌
Jm9牙

但佢係有料
如果冇料嘅話出到歐聯都俾人打到碌柒咁

莫迪破哂紀綠wo點會唔好

40m貨仔

諗起以前比比拎鞋底掃人背脊已經俾人屌到要公開道歉

呢下仲癲

Godfrey仲勁

可能我記錯
不過有版你睇係英超真係帶到67咁

今季西維爾咁勁都話冇錢買人

英超又唔同挪超嘅
有個木狗咁嘅老細已經好唔同

佢教D 淨係打防反球隊, 買2個有速度球員, 應該OK既打中遊

同埋好似無見過做開coach 既人走去做dof?
應該2樣野黎, 沙爺個位都唔易做

借蘭尼返黎打返半季都好
真係頂唔順trashford 個啲所謂技術
叫佢學下蘭尼點踢波

呢下優雅得黎夠獨到
一針見血

Alex Telles’ game by numbers vs. Braga:

100% successful take-ons
100% aerial duels won
100% tackles won
71% pass accuracy
3 chances created
3 clearances
2 goals
1 assist

岩岩場波 勁撚到買黎頂傻福個左翼位都得

Leonardo咪係由教完米蘭去psg 做dof

蘇蛇做dof只不過係換個位做戰犯咁解

木狗唔放權, 格狗唔放錢, 到時買唔到人咪又係屌蘇蛇

曼聯係唔會有DOF
唔使妄想

Memes好材料

職業球員虎尾腳射波都得啦，而家唔中波中正頭，唔好扮唔小心喎

可能好多政務行政要處理
買人傾deal都一手包辨

sob sob 好似隻狗
冇乜戰術

屌 木狗仲monitoring咋

嘩nowtv條腿

點整架

老女人

係咪補習嗰個

lily & 喜般

高級會員vip先有

yes

上場係球員問題多過so9

有無圖, 岩先無開

antonia 你年代的

咁d球員同個陣點出佢都有責任嘅 不過依家炒蘇蛇都冇咩更好嘅選擇

條女老啦, 聽講仲要唔撚識教書, 啲人去都係睇樣

利申: 無去過

+=

成個牙嬸咁

有冇手足J過現代教育Antonia

右邊嗰個好似幾勁

考左牌未

之前有個好似淫K 上過TVB教英文
得果個有follow 佢youtube

教左季半啦

要頭#10000個會員先有vip
一齊pm連尼住申請

*一係

頭先冇咁恐怖喎

化妝既威力

好撚好j wo

揸住幾億陣容 護級都唔怪?

依到不嬲包容

我認我迷蘇，咁又點
事實係換邊教都係咁撚樣架啦

咁都唔係教到護級都冇責任下話

呢場應該好撚好睇

教haland添

軌殘陣+短手狗
猁應該輕鬆贏

kai踢翼？

老女人教英文有重溫

佢ig d 相第二個人黎

阿積士高過荷甲其他隊一班
踢啲波又爽又大膽
連盲都殺到入禁區

明明佢教前鋒唔差 點解福會搞到咁

蘇蛇教到haaland greenwood上位

大家想邊隊贏 我想猁狗贏

打和啦

馬仔係唔差
福唔係so9 以前踢波果隻

好似肥左好多

哇屌
當年j到啲中學雞天昏天暗

軌都算殘陣咩

尋日輸完都講得啱嘅，真係成隊波都冇態

冇ziyech, chilwell, silva, pulisic

點解antonio會去now

邊度殘陣

thiago已經出得

當年已經著摟屌裙教書 行前咗幾多

連栢大爸都出動畫

正常左右翼+左閘+中堅都傷停

一隊波柒就一定有人要負責，我理解
但我覺得次次隊波一有少少起色就持續唔到
證明管理層根本唔合作剩係諗住賺球迷錢，求撚其保得住sponsor同歐洲賽就算

搵一季乜嘢歐洲賽都冇可能感覺仲好，至少唔好諗住做足球迪士尼咁撚on9

狼虎之年嘅中女

大爸好有心，成日睇

同意 亦唔expect佢可以爭冠
但如果你話教到護級嘅 so9一定最大責任
點講都好 套陣容冇差到要護級

岩岩條裙短到

真呀, 管理層唔買人 隊波邊識拉邊 逼搶 入zip

Kai仔已隱形

咪燈啦

曼聯兩邊翼成日唔駛返去防守，要兩個中場睇埋邊，人地一轉向，就勁多漏洞出現。

睇車仔同利記，兩邊都會回防

Sob不離不棄支持區

依度d師兄話翼鋒唔駛回防

dj 綠木印象中有回防喎

ole躝未普爸爸上任

其實點解so9唔提場？

差啲

1000